尊重前線決定，咁前線有咩決定？

我明白前線好清楚知道條命係自己嘅。但我想提供一d觀點，想你地諗下無形中你地已經背負緊d咩。

講翻昨日，如果唔撤，雞地果批白衫就會打埋黎，黑警總會想方設法唔阻止，打撚到仆街。黑社會係交人頭，而示威者係送人頭，前線人數并唔多，送一個就少一個。我地好明白，後排亦都好明白，你地任何一個都已經變得好珍貴。係後排，亦都好多人好想一鳩衝埋去同D防暴打個你死我活，希望贏L左就成場運動贏L晒。但係事實唔係，前線人數已經好少，你地唔可以失去，呢個一定係後排的冀望。

面對而家呢個政府，革命一定唔係一朝一夕嘅事。我地需要更加多的同伴，而唔係漸漸失去。希望你地做得更有智慧。可以話俾後排知你地正在做緊咩，打算做D咩，將會做D咩。好似企係立法會台上的那位師兄咁話俾大家聽。

至於「唔好令差佬覺得可以越來越容易清場」。我明白咁樣當然可以令政府更加難做，輿論更大。但係消耗緊差佬的同時，亦消耗緊自己人。無前排的人衝，就無後排補給的出現。無後排補給，前排亦捱唔到落去。希望大家都能成為一個更好的整體，需要更加好的溝通，先可以「各有各做」。

最後，好感激前線一路的部署同擋子彈的勇氣。

以下係我之前開過的post的一D觀點。

關於將來

香港的將來已經有所改變，不像以往。現在香港係全世界對付中共的一個契機。成功與否，好睇我地下一步，下下一步，下下下一步能夠產生何種影響力。不要停留或沉寂於任何一個勝利或沮喪的階段。靈活思考如何可以處於不敗之地，變通革新，預設，預見，營造明確實際的方向，打最有打握的仗。光復香港，時代革命，革命的口號唔係剩係用來嗌的。

從已知的事實上預見危機，尋求可能性，設立階段性的目標

例如：
我地正在做的分裂政府建制派，及加強議員及記者提問對答；
反向思考中共害怕什麼，如何令佢卻步，香港自保；
仲有邊個可以成為我地嘅同伴，點樣籠絡更多的人心；
利用國際視野及地位同國際間做更多有利交易；
阻止下一任官員上任；
成立具代表性民間組織，法律團隊；
預防中共的清洗行動；
思考比「人數和鏡頭」更厲害的武器；
網路上的秘密行動？卧底？；
甚至係如何令香港可以變得自給自足。

-情報尤關重要，遊戲玩到2047

時代革命，意味著將來係80,90,00後的世界，對於仲處於口腔期，肛門期的藍色人，其實真係可以懶理。至少等他地進入性器期，識分顏色之後先再同他地對話。

要革命，首先要有民族意識。團結一致，有事有難有錯有失都要包容。無論任何時候，初心不變，人數都要有保證。
Be water，食腦，曲線都係我地嘅武器。
團結，不篤灰，不割席就是我地最好嘅防禦力。

而係時限上，同利益密不可分。鄉黑出動要使錢，黑警出動要使錢，市民遊行亦要使錢，但係其中遊行成本係最低的。如果可以將遊行或其他表現性活動成為主流文化，再降低成本及市民壓力，細水長流，讓更多年輕人清晰目標，了解事情的嚴重性，令社會輿論更大，外國的參與亦會更強。平常心對待，做自己力所能及的事情。

#大家的戰鬥要好像JOJO咁冷靜，先有把握。
p.s 另外想提最好分化5毛的方法，就係出更多有建設性的post，做實際的事。因為5毛其實唔係作家，亦唔見帶腦，剩係識9UP，講無營養的說話，幫助抒發情緒。要分辨是人是鬼，立竿見影。

屌 輪唔輪到你指指點點呀 你咁有腦咪去前線一個個勸走佢囉

push

又問, 下次唔好叫示威, 叫前線答問大會啦

殘體字，負評，走

Be water唔係返屋企be water係街道上be water
而家係不合作活動，你咁合作撤退即係違反原意

但係而家黑警模式顯然有變 鄉黑部署亦都好明白 昨日繼續留守 最後好可能被抓更多人 有咩意義
我昨日都係現場 亦都係大馬路食第一粒催淚彈 跟住係西邊圍一直做後排 但係完全唔知前排係咩諗法

前線出左個po有萬幾個like
你去睇下啦
呢個po就算啦好嗎
勿推此貼